（新手）主子係咪有乜不滿 不停叫

剛接返黎兩星期 隻貓呢排成日咁喵
追住你黎喵
糧 水 滿
貓砂盆洗好 剷得乾乾淨淨
每隔幾個字陪玩左一陣
又摸又同佢傾計 究竟係咪仲有野不滿我
定係佢有咩唔舒服

好多野講 發情期？

想痴你？

一齊喵喵喵喵喵

唔夠多圖研究唔到

似係 短喵

剛剛來到都肯抱同摸 依家唔比抱
摸一陣就要走

條友太神經質，朝朝早驚驚青青好似比鬼追咁跑來跑去

過多一排就定

利申無養過

但佢係一時時間斷咁喵

可能屋企有污糟野